(前途盡毀) 與13歲女互換私處照逼口交 22歲準機師囚21月

與13歲女互換私處照逼口交 22歲準機師囚21月

以成為飛機師為目標的22歲男生，赴澳洲修讀相關課程前，去年11月在社交網站向新相識的13歲女童提出濕吻及口交的要求，女童雖拒絕，但同意互相交換私處照片。男生取得女童私處照後就拿來要挾她，還傳給她兩名同學，被女童家人及時揭發。被告林天朗早前承認一項刑事恐嚇及兩項發布兒童色情物品罪，今(27日)在區域法院被判囚21個月。

法官判刑時，引述報告指被告沒有精神問題，願意接受心理醫生的建議，報告亦指被告雖然後悔，但對於造成事件的因素卻認知不足，重犯程度屬於中等。

法官指被告沒有案底及年輕，惟他先以威嚇方式，令女童交出照片，再圖迫令女童與他做一些性行為，更向女童的兩名未成年男女同學發布女童的照片，案件嚴重。法庭亦需考慮到媒體容易被成年人濫用來傷害年幼兒童的情況，故須判以阻嚇刑罰。

連相關課程都未開始讀咁都叫準機師？

毒撚未拍拖，未結婚，但想結婚，係咪可以自稱準新郎哥
傳媒用字

大家都可以係準律師 準醫生

其實佢讀左咩課程？

赴澳洲修讀相關課程前

夢想係機師就係準機師？

都未讀就想教人「渣」係隻「飛機」

新生趣

吸引讀者嘛
所以香港啲傳煤越做越收皮係有原因
淨係譁眾取寵 呃鳩讀者

咁就一世

阻嚇刑罰都係得21個月